無知一問 點解唔係圍禮賓府？

冇資格做特首既人點解重可以住係禮賓府？
點解係包圍政總叫非法寄居禮賓府既人下台？

推

發夢見到比狗封左行人路

好想知林奠點解可以咁無恥
上次先話無愧於心，唔道歉；今次又出文致歉，
咁到底係上次講大話定今次講大話？

咁冇誠信既人以後講既、做既重有乜說服力可言？
咁都可以做特首？

圍佢老母